{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039386",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72819&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주더플라워펜션"
    },
    "text": "美しく秀麗な白頭大幹徳裕山の麓に位置するペンションは、ミニ焚き火、カラオケなど様々な施設とともに、冬季は独自の雪ソリ場まで運営しています。 周辺には九千洞渓谷と徳裕山国立公園があり、車で簡単に移動できます。 噴霧酒徳裕山リゾートも車で20分以内に到着できます。 入室時間は午後5時に設定されており、退室は翌日の午前11時以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、すべての客室は禁煙室です。 カラオケの共用利用、水道使用、ミニ焚き火体験および自主運営する雪ソリ場もご利用いただけます。 バーベキューは炭とグリルのレンタルが可能で、使用時間は午後10時までで、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 入室人数の超過や訪問客の出入りは不可能であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理及びペットの出入りは制限されます。 未成年者は保護者同伴必須であり、利用施設はイメージと実際が異なることがあり、紛失及び毀損時には利用者の責任となります。 火災危険物質の使用およびゴミの分別排出に注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは白頭大幹徳裕山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には九千洞渓谷と徳裕山国立公園があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションから噴霧酒徳裕山リゾートまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で20分以内で到着できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時で、退室は翌日の午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車場があります。また、カラオケの共用利用、水道使用、ミニ焚き火体験、雪ソリ場の自主運営もできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは可能です。炭とグリルのレンタルができますが、使用時間は午後10時までです。当日現地でのお支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "入室人数の超過や訪問客の出入りは不可能です。肉類、天ぷら類、魚類の調理やペットの出入りも制限されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴が必須です。"
        },
        {
            "question": "利用施設はイメージと異なることはありますか？",
            "answer": "はい、利用施設はイメージと実際が異なることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "利用者の責任となる場合があるものはありますか？",
            "answer": "利用者の責任となるのは、紛失や毀損の場合です。お気をつけください。"
        },
        {
            "question": "何に注意すべきですか？",
            "answer": "火災危険物質の使用やゴミの分別排出に注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 441
    }
}